澳門加強防疫 乘客搭巴士輕軌必須戴口罩

武漢肺炎肆虐，澳門交通事務局表示，由今日(3日)中午12時起，所有巴士乘客必須佩戴口罩，否則車長有權拒絕乘客上車。
輕軌公司亦宣布今午1時起，所有乘搭輕軌的乘客均須戴口罩，站員有權拒絕未佩戴口罩的乘客使用輕軌服務。輕軌公司又稱，將繼續加強車廂及站點消毒，留意工作人員的身體情況，做好防疫工作。
交通事務局同時呼籲，乘客乘搭其他交通工具也應主動佩戴口罩，注意個人衞生，當局已要求各公共交通及相關管理公司加強清潔和消毒車廂及站點，留意車長及員工的身體情況，做好防疫工作。

香港幾時跟?

澳門 必須戴口罩
香港 不準戴口罩

香港比澳門更緊貼國家 又然

香港都無得買口罩 點跟

香港D廢老一定打司機